Supper moment fans請入一入黎

大家最中意Supper moment邊首歌
我最中意風箏呢首歌

再抱擁多次
再挽手多次
再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻

有d野斷左線 好難番轉頭

風箏最中意，不過比你揀左
我揀幸福之歌

最後晚餐

衝天救兵配呢首歌既mv
睇完好滾動

感動總不遠 也許下一秒盛放
其實幸福就係我地身邊 要好好珍惜